有冇人食完雞皇飯 痾尿會有雞皇飯味

有冇人食完雞皇飯
痾尿會有雞皇飯未

你屎眼流精